orbi rbk20行貨如何檢查行貨

懷疑俾人昆左 想買全新行貨 令到貨品後 但個職員立即戒走我既盒既條碼

行左一圈 發現有行貨 翻新機 美國貨賣 都係唔同價錢

邊到買

正都

我估打上去hotline問最好，or send email,btw點解唔網上店買，又快到手又安全

下次真心都係網購算,心理損害補償唔返

Agger

我都係比佢介左barcode, 但佢有問我先，話介就平200，唔介就收正價

出單比你就得

介barcode 人地有得送coupon

美國貨係兩腳既
利申：上個月係amazon 買左

咁我而家係三腳 真心都係網購算 簡單唔洗煩

黃金十間有9間都係仆街黎

三腳係假？仆街，我係旺角買左3腳，中伏啦

兩腳係歐美

真 由其是係邪都
重去邪都買野真係抵你比人水

RBK20係咪送左coupon比你
應該係比行對數
Netgear總代理就winco
你有懷疑直接打去winco問

咪就係 樓豬係咪第一日買野

上次買完都比人介左 barcode
我問佢點解要介， 佢話因為要比代理睇返送左 coupon

好似間間黃金舖要拎coupon 都要𠝹barcode , 之前買mon都要𠝹，唔係既話佢話要上代理拎

上Netgear旗艦店 買好過

平過網店？

人地多數跟barcode計佣金